民生受阻, 你地班和理非割定唔割?

一句

唔割
割

BTW, 拖得太耐肯定對抗爭者不利

罷工咪和理非

唔割

唔割呀
唔駛再問

永不割席

返工仲重要過香港？

85全民大罷工

唔割 我想罷好耐 無籍口之麻 利申 係屋企睇緊新聞

不合作運動都唔算和理非？

無做錯 割咩?
林鄭先係最錯

割llm割割割

打死都唔割啊

合法

割𥱊果d和理非都係垃圾

和理非唔衝 咪遊行罷工lor
老闆屌我 我叫佢屌林鄭月娥搞成咁 關我鬼事

你tvb黎架?
我地再講多一次 我地係唔會割席

割乜柒
推

狗鐵投訴熱線

永不割蓆！

扣錢都唔割

見到個共鐵都嬲我日L日都想做不合作運動

永不割席

全民8月5曰大罷工

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

大家由日常做起 預防分化
無論和理非定勇武都稱呼兄弟 手足
可以團結香港人 我地香港人係兄弟

唔割

但各大電台電視台sound bite都係聽到一般市民怒屌

不割！

都話左
放核彈都唔割

情願民生受阻 亦不願見前線食彈食煙 。
地鐵裡黑警放唔到煙/彈

唔係返禁耐工 又非暴力 唔割

去到沙頭角都唔割呀

唔撚割啊

一日最衰就係政府
自己做錯野又唔say sorry
搞到D後生學壞晒

大家加油

唔割
前線做乜 我100%支持

我唔會割，但認真一做最好就做到最盡，每做一次總會有啲人轉呔，所以下次最好做多啲宣傳同準備，一次做盡佢

醒目嘅公司係會放你home office 架
咁當然你home喺邊就冇人知啦

有咩好割
小小地鐵點會阻擋到香港人番工既熱誠

永遠都唔會割
你地做咩都會撐

唔割 咪煩啦

錯果個係林鄭，阻到我，我都唔會割

唔讚成但唔會割

割乜春呀?緊係唔會喇!遲到好閒啫

我寧願焦土 攬炒都絕對唔割

唔撚割呀屌你老母

為左未來 更大程度 更加長遠 既民生 而犧牲依家一兩日既民生 你仲反唔反

身為香港人，唔割

但其他港豚就難講

永不割蓆

幾日不合作運動，今日最有效果。 兄弟好波！

利申：要番工嘅廢中

已經好和理

曲線呃正線

罷工好！！！！

唔撚割呀

dllm阻撚住晒返工 唔撚割阿

都話連登仔點都唔割
出面就真係唔跳

和理非既回合出黎啦!!!!

今次輸係文生玩撚完

我係鐵現場 根本就好多人支持

割你老母

勇武地罷工

between
快啲入嚟討論
放蚤入狗宿舍

唔割 老閪都唔割
兄弟姐妹嚟

係阻呀

但唔撚割呀

唔割！！！！！！

唔撚割

不割

唔割 工都罷埋支持

點做都唔割，我愛你地

其實問心，下下理民意我地可以做乜？
要割既都冇計，我覺得今日好成功

8月5號大罷工！

齊齊放假

放核彈都唔割呀

光復香港 時代革命

We connect
點都唔割

幫推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

屌你呃正評
但比你

割乜鳩 林鄭指使罷工

點解發展到今日仲要傾割唔割？

唔割阿

唔割
最好唔撚洗番工又有糧出

民生受阻點都好過手足送頭
一定唔割！

割咩呀

問黎都多餘，唔割

屌你老母!扔核彈都唔撚會割!

黑警死全家!警隊無一個係無辜!

老閪都唔割

行到呢步仲割？咁都割抵一世享大灣區榮耀

絕不割席

有咩好割 已經DOWN定幾套劇塞車睇
岩岩老細都表明8月5號dayoff支持罷工

我地不割

死都唔會割

三個人一組，地鐵站圍埋睇＜鏗鏘集＞＜經緯線＞ 元朗黑夜
開聲播，開聲討論，
「痴線，個日兩個鐘都無警察處理」
「搞錯呀，港鐵班管理層係咪想害死人呀」
「林鄭個仆街仲去飲飲食食唔出黎處理，呢班人癲架，佢地真係搞到罷工架，我點撚返工呀」

唔割呀屌你
不合作運動仲唔係和理非

唔撚割呀屌
唔洗問啦下話

割條撚 受咩阻
不知幾多人支持

d廢老成日講我地搞到個社會好亂，老實講，都唔明影響倒佢地d乜

死都唔割

咁少事都割?? 不如唔好抗爭啦!!! 同埋今日既事係和理非既回合喎
勇武會唔會割我地?

好過俾明日大嶼, 正宗倒錢落海

D狗打人 藍絲咪一樣撐到底
點解成日要講割席 出黎行講個信字姐

明明今次係和理非回合條友都膠

割毛毛

借 post，見到熱門專登唱反調班假膠波台狗大家唔好推 post，最好唔好撳出去添（同上熱門機率有關）

割包皮就割

Push

死人都唔割!

死都唔割啊

政府一直都影響緊民生問題
依家只係有市民配合政府
割乜鳩
close file

各位
幫我推爆佢

唔割，辛苦晒

唔割呀，割你老母

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

唔好阻收工就唔割

唔敢衝 去罷工

點都唔割㗎喇
仲要係極度支持

唔使返工不知幾開心

幫狗狗做閹割就得

割d 撚樣包皮就有，割包皮，唔割庶

唔好日撚日問割唔割啦仆街
同一班人點割呀

大家不要再互相指罵了，我們都是愛護香港的市民，看見你們互相攻擊我很心痛。我們的特首林鄭月娥才是罪魁禍首，現在民怨沸騰又唔出來平息，又唔肯回應市民的訴求，搞到大家返唔到工。香港的經濟都被林鄭月娥搞跨，林鄭月娥真係千古罪人。

大條道理唔洗返唔通唔支持咩

咩情況 都唔割
已經冇底線

你問連登仔有咩用
問出面會出去遊行和理非既6,70,80後啦

又呃正評

問撚完未

再問第一個割樓主開埋啲無謂post

大家不要再互相指罵了，我們都是愛護香港的市民，看見你們互相攻擊我很心痛
我們的特首林鄭月娥才是罪魁禍首，現在民怨沸騰又唔出來平息，又唔肯回應市民的訴求，搞到大家返唔到工。香港的經濟和樓價都被林鄭月娥拖跨，民不聊生，林鄭月娥真係千古罪人。

林鄭同黑警造成

做乜又問割唔割
一句 做乜都唔割

唔割啊

今時今日仲開口埋口講番工既人
無關政治取向
而係根本無良知

屌 不如5/8個日罷工入機場接機？

引導性提問屌你老母
你邊間嫁
又係tvb

不割蓆不分化

不了

阻民生唔係和理非抗爭咩

唔好再開呢啲分化post啦

85罷工

仲洗問
和理優 多多都做

點都不割

武勇為矛
文宣為盾
不割席不分化

80後和理非表示點都唔割！
齊上齊落，你地用咩方法都係我地同路人！

唔覺得受阻
身邊同事都好似無乜野
番少幾粒鐘工唔係應該開心咩

連登個個都梗係話唔割
自己出去睇下今日不合作活動幾多中年人屌
對香港人黎講冇野緊要得過返工

割咩?都冇做錯

割你老母
加油!!

割？包皮呀？

唔撚割！唔撚洗再問！

割乜鳩呀，衝立法會都唔割擋幾度門反而割？

絕不割蓆

死都唔撚割

割你老母，我們再無本錢分割！

6月9至7月28 有182位手足被捕！

必須參與各種運動，直至五大訴求得以落實！

拯救義士！

光復香港
時代革命

前線後生仔付出到捱餓
為少少受阻就割蓆仲係咪人黎？

我地唔割有撚用咩
自己睇下幾多人屌緊
無視民意 攪市民又唔係對準政權
唔夠d 狗打就攪平民有L 用咩

有正常智商都唔會諗到割啦下話......

點都唔會割！

唔理解有乜意義但唔割

講真依家有人放炸彈炸政府建築物都唔割
只會同中共割

不分化，不割席

你理解既就變埋on9

呢個時勢仲割？ 輸緊啦屌

不割席 香港人加油

係，但政府咁多問題唔處理，冇計

割你老母閪

去屌政府啦

都話核彈都唔割啊

永不割蓆
會屌既我相信之前都唔係同一張蓆上 割毛咩

推

割 幾大都割 屌你老母仆街政府搞到民生受阻
你班粉腸咁都仲唔割？

割你老母

邊個再割席就屌到佢花開富貴

割你老母
無得割呀

到底幾時返工變得咁撚重要呀 香港人？
依家唔會再割！

未必全部認同，但唔會割
咁先係兄弟爬山

做乜春我都唔撚割

係車塞左一個鐘 都唔割呀！

扔核彈都唔撚割啊仆你個街

食早餐果陣聽到隔離個呀叔講8月5大罷工

前線食子彈
我地呢啲算得係咩
割j 都唔割蓆

唔割，支持繼續

永不割!

不知幾爽

唔割！放汽油彈都唔割！

就算割J都唔割蓆

割你老母臭閪

唔割，咪分化

喺呢度問一定係支持架啦

no

時間革命
香港獨立

係連登問
梗係唔割啦

唔割。

和理非架wo

走嚟呃like

係連登問有咩用

香港人俾啲骨氣啦

夠疆去DISCUSS 做調查啦, 係度打J 有用咩

咁長氣架
唔割
我屋企人都唔割

阻乜撚野, 邊有阻到?

掉核彈核平香港都唔割

割條鐵咩
和理非就係應該做呢D
唔係就同我上返前線

兩個字
唔撚割

光復香港
時代革命

割你老母就有

雖然我堅持唔割
但係我都擔心一樣嘢如果長期咁樣搞個交通會唔會令到我哋嘅支持者流失
求解答
因為我自己係屯門人
如果連騎牛出城嘅渠道都阻塞埋我唔清楚屯門嘅人會唔會開始有反感

我要攬炒

唔割, 但唔建議呢D擾民方法, 因為打唔正林鄭四人幫痛處。

唔割 唔洗講咁多廢話利申企左兩粒鐘仲未返到公司

唔割， 警黑勾結

罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非
罷工咪和理非

永
不
割
蓆

唔割啊屌！

平時咁恨打風，依家大大個理由慢慢返工
有咩好割？

利申：支持勇武，但個人廢上唔到前線，唔知算唔算和理非

唔好問埋啲on9問題啦

呢D 和理非環節
我地和理非有咩理由割蓆

都話左點都唔撚割啊

agree

割乜撚野，割包皮就有份

割你老母呀，射核彈都割呀

仲有咩好問
唔割

唔割呀!!!攬炒啦~~
影響民生??
黑驚橫行唔影響咩?
送中條例唔影響咩?

放核彈都唔割

和平運動，點解割？

第一日已經講左
放核彈都唔撚割呀

割？割你老…...呀

記者
唔撚割啊！唔撚駛再問！
學子華話齋，除咗中邪仲有人講得出自己好想番工

唔割！講到尾都係我地呢班收成期中佬冇guts罷工先要啲後生出手啫！

緊係唔割啦屌
呢啲已經係最低消費

不合作運動本身都咪和理非

割乜撚！
唔割阿！不合作活動咪已經和理非！

相比出去嘅前線抗爭者受嘅傷害
呢d影響算咩

割你老母
利申岩岩先返到公司

割你老母！
無班後生仔 送左中啦！

政府搞到民生受阻

割LLM啊

我以為我地已經答左你添
我都不厭其煩重申一次
做乜撚都唔割

要怪就怪正苦

咁撚鍾意番工咪早D出門口

有阻到咩?

殺警都唔割
利申： 絕不犯法 也不鼓勵他人犯法

唔割 唔洗問

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

支持任個決定

你放菠蘿都唔割

絕不割，林鄭先係始作俑者。死柒婆

不割席，不遣責，不分化

包皮都割

唔好講唔阻，應該怒屌，不過係屌政府唔回應訴求所以影響民生

根本罷工係和理非搞既

唔撚會割

打死我都唔割

出核彈都唔撚割呀屌

割乜撚 最想番唔到工

用核彈都唔割

點解要割
就算無不合作運動，狗鐵平時都多人到要等幾班車嫁啦
平時狗鐵咁影響民生，又無人走出黎屌9狗鐵

塞地鐵咪和理非

唔割呀

割包皮都唔割蓆

8.5再戰

唔割！

割乜？香港大事大非，政府做錯野隨時影響仲大

飛機post黎嘅投親都自己人

點都唔撚割

唔會割
咁鍾意番工 就住埋起公司

另外，想講講
如果大家身邊有人要去醫院檢查 或 複診的話，
請提佢地早出門 或 比錢佢地塔車
贏要贏得乾淨利落

香港人加油

地鐵好似都好得一兩個燥既阿婆阿伯鬧
其他人都好支持 一齊嗌口號

緊係唔割，別說三道四！

唔割
搞到而家咁嘅係港共，唔係香港人

唔割!

悲觀D講，好過咁多義士身亡或無故被控暴動。

唔啦

你自割啦

連登冇人會割

去香討問下

林鄭回應訴求未 阻撚住我番工

姨姨支持你地。遲到又有咩好怕。

唔割
兄弟爬山 各有各做

不合作運動已經係和理非，咁都割不如去撐保皇啦

屌你呃正皮

夠唔夠班狗民居開槍射催淚咁擾民啊？死得人添啊

唔割! 我冇所謂!
不過想問點解唔搞禮賓府? 搞林鄭一個就可以，擒賊先擒王!

係，根本係偽民主派黎嘅

放核彈都唔割呀
唔洗問啦

永不割席！
8月5號齊罷工！

千錯萬錯都係個政府錯

點解要同自己人割？？？？？

衝都唔割，塞下地鐵冇暴力，更唔割。楊光話暴力唔好，冇話不合作唔好。

直到政府倒台 清算賣港賊都唔會割
義無反顧 堅定不移 站在抗爭者一方

市民都好了解咩事，頭先係北角逼巴士，無聽過一句埋怨義士既說話，最多既都係聽到屌政府

講左幾多次死人冧樓都唔割

全公司都大力支持

仲話想同大家講加油！唔使覺得唔好意思

和理非不是罪，抗爭義士亦不一定全對，兄弟爬山也需要互相扶持，義士們意志堅定立場統一固然好，但亦希望你們關注其他同路但行得慢的人，我們需要推動的是可持續發展的群眾運動。不斷衝擊民生設施，提升應對🐶的作戰能力只會㬨怕和理非和中間/游離派，引發他們對我們運動的厭惡感，一旦厭惡感產生，通動必然失敗。
我們要和中共較量，唯一成功機會就是爭取團結大多數香港人，我們需要的不只是二百萬零一，目標應該是7百萬減🐶減黑減民賤土共！
所以要冷靜思考，切忌窮兵黷武！光復香港！時代革命！

割！割黑警老母個老母！

割你老母咩

[遍地開花] [和理非回合] [招人] 18區連儂放映會，我尋日就開始左西灣河，你呢？

唔洗再問割唔割，點撚樣都唔割

頭先北角地鐵頂死曬都冇咩人鼓譟
唔認為有和理非割

有阻到咩？唔覺啵

樓主呃正皮
無論如何都唔會割！

割條毛咩割

包皮都唔割

唔撚割，齊上齊落

又講到好似民生受阻係示威者造成

講咗好多次
只要大家係同路人，用唔同方法去付出
做乜鳩都唔割蓆

割乜撚野呀 唔割呀

唔撚割！

都話放核彈都唔割，罷工要割？

No! 點都唔割

大條道理遲返，好正!

唔撚割

就四張阿叔上

泛民必須幫口帶返風向、逼政府回應

最好日日罷

唔割呀 乜撚都唔割

有阻到咩?>
今朝返工見到好多OL一句聲都無出
叫佢地上地面食個早餐先返
點知上到去間間茶記同老麥都滿座

跟住11點返到各自寫字樓不知幾開心

射核彈都唔割

8月5全世界罷工

好多 和_非 扮 和理非
抗爭一定有所犧牲
屌你老味去月球示威啦撚樣

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

割你老母咩
放核彈都唔割呀

割包皮

唔割 包皮都唔割

#永不割蓆！

受阻?
我好撚開心wo

唔割還唔割
不過好易激嬲村民

唔割喇 成個香港都CONNECT哂喇掛

阻西咩, 今朝返工同平時一Q樣

利申: 準備8/5 sick leave

核爆都唔割

不割席不指責不篤灰

仲問 咪話咗永不割席囉!
核彈都唔撚割

割你老母啊割！！！

唔能割

點會割呢!

如果玩大左一定割

呢十幾年黎民生一直受阻
無錯話緊你呀，仆街政府死黑警

點割得落

核彈都唔割

民生受阻本來就係和理非範疇，問都唔使問

唔割 割佢老母就有

唔單只唔割，仲要出黎幫手，面對港豬ge壓力好大

老老豆豆又話唔分化！？

割你條毛

點睇都係政府搞到咁

8月5號齊罷工

出到核彈都唔撚割

不合作順便做埋文宣
三擺 警黑 不合作原因 政府野全部都可以講

咁多人流唔好浪費 人地等上車都有啲野聽下

和理非要多謝大家拎正牌遲到兩個鐘👏🏻👏🏻👏🏻

五大訴求，缺一不可

無嘢好割

打撚死我都唔割呀 不合作運動咪和非主場

Pish

唔割啊屌！你問多一百次都係唔撚割！
放核彈都唔撚割！

光復香港 時代革命

罷工嗰啲本身可能係和理非喎

就算香港大罷工都支持，阻果一陣會割？

never

唔割 唔駛中槍點解割

擺正牌遲到 點解要割

唔割 但現場要文宣

香港人真係好鍾意返工嫁
但今日咁拎正牌遲到不知幾爽 班傻鳩都唔知嬲咩？
如果老細咁都屌鳩你 你諗下重幫唔幫佢打工好過la

呢度根本代表唔到香港整體民意，事實上不合作運動令到好多人都割左，啲人已經唔記得大家6月12號嘅付出，大家醒下好冇

你條5毛當人盲